GME輸緊幾多？

我先 100000
推緊條女做雞還債

有冇圖
指緊條女

玩撚完揾份送外賣慢慢補返